［勞工條例］通知期人工僱主有冇權扣

辭職要14日通知期
呢十四日份糧僱主有冇權扣起

如果合約寫停止或拒絕服務僱主有權扣起酬金
係咪呢14日有返工就有糧出？

搵勞工處啦